明明綠燈 轉眼變成紅燈 QQ相當勇敢 怎可挽回自身

難道我 要必先壯烈地犧牲 去換馬

5號仔都有買qq

唔識字

DIE TOGETHER

好歌

揸住 5 號好橙

從小老師也加注匯豐

來教導我籌備退休